要聞港聞 20201108 星期日 蘋果日報

要聞港聞 20201108 星期日 蘋果日報

拜登宣佈當選「做所有美國人的總統」
特朗普拒承認落敗

團隊現分歧 顧問憂難「逆轉勝」
家人力撐 特朗普無意認輸

善心小店送暖：辛苦得嚟開心
政府無情 民間自救 失業壯年等派飯

禁探病母逾九個月 子女心酸
疫潮悲歌 植物人生命倒數無人陪

大埔一星期九人染武肺
三患者居廣福邨 張竹君：有隱形傳播鏈

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===========

5小時前
拜登宣佈當選「做所有美國人的總統」特朗普拒承認落敗

■美國特工處加強拜登出席活動地方的保安。路透社
5小時前
特工處加強保護 寓所上空一度禁飛

6小時前
團隊現分歧 顧問憂難「逆轉勝」家人力撐 特朗普無意認輸

■家長帶同小孩出席集會撐特朗普。美聯社
6小時前
沒規定要公開承認落敗

■費城有人拉起印有美國憲法序言的橫額。路透社
6小時前
點郵遞票多掣肘阻進度

■有特朗普支持者認為，只有合法的選票才應被點算。
6小時前
兩黨義工「掃街」尋問題票主

■艾布拉姆斯為拜登爭取大量非裔選票。路透社
6小時前
喬州轉藍靠女黑人新星拉票

6小時前
形勢未明 盟友拒議論戰果 拉美國家譏美點票混亂

■在底特律，有腰間亮出槍枝的民眾在點票中心外等候。路透社
6小時前
民眾持械聚票站 恐成新常態

■梅多斯上周一曾隨特朗普出席造勢活動，其間沒戴口罩。
6小時前
「無罩」白宮幕僚長確診

■社交網絡流傳一段聲稱是喬治亞州點票人員丟棄選票的片段。互聯網
6小時前
點票員丟掉紙張惹舞弊疑雲

■班農在其網上直播節目中建議將福西及聯邦調查局局長瑞伊斬首。互聯網
6小時前
班農促福西「斬首」惹非議

6小時前
學者指拜登表面客氣 不等於鬆章「抗華共識 總統無法否決」

6小時前
難民申請處理慢 手足促為港人設獨立隊伍

■傅德恩（左）在中國智庫察哈爾學會與學者對談。
6小時前
美駐華代辦：續推對等關係

■當地有身穿小熊維尼服裝的示威者，早前抗議中共打壓香港。
6小時前
侵粉：嘆慢板或讓中共喘息

6小時前
善心小店送暖：辛苦得嚟開心 政府無情 民間自救 失業壯年等派飯

■「百寶齋廚」負責人高女士（左）每天親自派飯，更會派發日用品及防疫用品。
6小時前
忍受途人目光「為生存冇得揀」

■基隆茶餐廳負責人Cat姐親自準備飯盒派發給基層市民。
6小時前
抗疫漠視基層 議員轟官員離地

6小時前
禁探病母逾九個月 子女心酸 疫潮悲歌 植物人生命倒數無人陪

彭鴻昌
6小時前
醫管局改機制 阻延家屬索病歷

6小時前
傳查懋聲胰臟癌復發病危

6小時前
囚友停藥失眠 醫生：努力啲瞓

■大批警員到場監視，並登記天水連線成員身份證。
6小時前
天水連線放映會 警監視查身份證

6小時前
大埔一星期九人染武肺 三患者居廣福邨 張竹君：有隱形傳播鏈

■居於愉景灣的一名外籍女子上月19日病發，拖至上周才求醫。
6小時前
外籍女病發後自困家中兩周

張竹君
6小時前
稱無接觸染疫夫 巴籍婦中招

■衞生署稱暫時仍會接受英旅客以快速測試報告登機來港；圖為今年3月香港機場實施檢疫措施。
6小時前
英機場快測走漏 兩患者抵港

6小時前
美國會列連串事例：港人權急劇惡化 政府深夜發稿狡辯

■被扣內地港人的女友發文誓言願意等待男友。
6小時前
公安拒披露12人官派律師身份

■保護傘昨晚於fb宣佈下周三恢復營業。
6小時前
保護傘下周重開：打擊令我們更茁壯

胡定邦
6小時前
少年軍促「踢走」林鄭 執委會拖字訣

范國瀚
6小時前
黃之鋒隔空演講 星法院：要警批准

■勞福局長羅致光多番表明今年底會提交取消對沖條例草案，惟最後食言。資料圖片
6小時前
政府食言 押後撤MPF對沖 最快明年10月才審議 勞工界炮轟

■林鄭月娥曾公開力撐取消強積金對沖，競選特首時更作出承諾。
6小時前
林鄭上任前開空頭支票

6小時前
foodpanda「乞兒保險」日賠50元

6小時前
全網上教學 公大生無法申資助

6小時前
兩萬龕位無人吼 業界：或因移民

6小時前
兩冷血屠夫 生劏野豬 頭顱內臟棄草叢 一被捕一在逃

■豪景花園擲動物落樓案的疑犯獲律政司放生。資料圖片
6小時前
團體轟律政司檢控寬鬆

■昨日立冬最高氣溫30.2℃，大批市民往海灘曬太陽。
6小時前
昨30.2℃ 史上最熱立冬

■宣傳影片中，駐港解放軍的裝甲車途經粉嶺。
6小時前
駐軍再拍片 裝甲車闖鬧市

■新界南總區警察總部
6小時前
涉2.1億黑錢案 男警保釋

■女傷者被撞飛後不省人事，送院搶救。
6小時前
單車婦遭的士撞飛命危

■設計最困難之處，是如何令便利貼不會從透明袋跌出，陳嘉興經過反覆測試才找到成功方法。
6小時前
「撕不走 鏟唔甩」抗爭美學 連儂上身

■社會中的自我審查非今夕之事，林祥焜多年前已參透，究其原因都只因為港人無Guts。
6小時前
蘋人誌：我真係唔鍾意香港 林祥焜

視障人士異口同聲表示：「智能手機真奇妙，真的讓我們可以不求人。」（相片由香港視障視全人士協會提供）
6小時前
蘋果基金｜視障人士學習使用智能手機 走出黑暗 自主生活

==========

最Hit

1小時前
美國大選●不斷更新｜外媒推算拜登已夠票成下任總統 特朗普不認輸：選舉遠未結束

2小時前
緋聞傳足13年丨杜如風親認同黃又南拍過拖：佢媾女好勁

2小時前
人間有愛｜善心餐廳逆市派飯 疫情首現失業年輕人受助

===========